醫管局咁樣比資料黑警

送中過後連集中營都唔洗整，又唔洗停止生育，香港人直接變器官農場